DSE升學打氣系列

今天DSE 放榜 考得好當然開心 但有些同學可以同預算有出入
這一刻前路未明 可能不知道要如何做選擇 希望可以和各位分享一下
路是人行出來 永遠會有方法 加油!!

DSE升學系列 由高考肥佬到讀博之路

DSE升學就業系列 5種讀書應有心理素質

DSE升學就業系列 DES後何去何從

DSE升學就業系列 副學士也有出頭之日?